啲豬好可愛呀，啲豬骨湯好好飲呀！

人類真係虛偽到爆

有乜衝突

可愛就唔飲得